{
  "4x6 km Mixed Relay": "4x6 公里混合接力",
  "4x6 km Mixed Relay Juniors": "4x6 公里混合接力青少年组",
  "4x6 km Mixed Relay Youth": "4x6 公里混合接力青年组",
  "Boys 12.5 km Individual": "男子12.5公里个人赛",
  "Boys 7.5 km Sprint": "男子7.5公里短跑",
  "Girls 10 km Individual": "女子10公里个人赛",
  "Girls 6 km Sprint": "女子6公里短跑",
  "Junior Men 10 km Pursuit": "男子10公里追逐赛（青年组）",
  "Junior Men 10 km Sprint": "男子10公里短跑（青年组）",
  "Junior Men 12 km Mass Start 60": "男子12公里集体出发（青年组）",
  "Junior Men 15 km Individual": "男子15公里个人赛（青年组）",
  "Junior Men 4.5 km Super Sprint Qualification Heat 1": "男子4.5公里超级短跑预赛1（青年组）",
  "Junior Men 4.5 km Super Sprint Qualification Heat 2": "男子4.5公里超级短跑预赛2（青年组）",
  "Junior Men 4.5 km Super Sprint Qualification Heat 3": "男子4.5公里超级短跑预赛3（青年组）",
  "Junior Men 4.5 km Super Sprint Qualification Heat 4": "男子4.5公里超级短跑预赛4（青年组）",
  "Junior Men 4x7.5 km Relay": "男子4x7.5公里接力（青年组）",
  "Junior Men 7.5 km Sprint": "男子7.5公里短跑（青年组）",
  "Junior Men 7.5 km Super Sprint Final": "男子7.5公里超级短跑决赛（青年组）",
  "Junior Women 12.5 km Individual": "女子12.5公里个人赛（青年组）",
  "Junior Women 4.5 km Super Sprint Qualification Heat 1": "女子4.5公里超级短跑预赛1（青年组）",
  "Junior Women 4.5 km Super Sprint Qualification Heat 2": "女子4.5公里超级短跑预赛2（青年组）",
  "Junior Women 4.5 km Super Sprint Qualification Heat 3": "女子4.5公里超级短跑预赛3（青年组）",
  "Junior Women 4.5 km Super Sprint Qualification Heat 4": "女子4.5公里超级短跑预赛4（青年组）",
  "Junior Women 4x6 km Relay": "女子4x6公里接力（青年组）",
  "Junior Women 6 km Sprint": "女子6公里短跑（青年组）",
  "Junior Women 7.5 km Pursuit": "女子7.5公里追逐赛（青年组）",
  "Junior Women 7.5 km Sprint": "女子7.5公里短跑（青年组）",
  "Junior Women 7.5 km Super Sprint Final": "女子7.5公里超级短跑决赛（青年组）",
  "Junior Women 9 km Mass Start 60": "女子9公里集体出发（青年组）",
  "Men 10 km Sprint": "男子10公里短跑",
  "Men 12.5 km Pursuit": "男子12.5公里追逐赛",
  "Men 15 km Mass Start 60": "男子15公里集体出发",
  "Men 15 km Mass Start": "男子15公里集体出发",
  "Men 15 km Short Individual": "男子15公里个人赛",
  "Men 20 km Individual": "男子20公里个人赛",
  "Men 4.5 km Super Sprint Qualification Heat 1": "男子4.5公里超级短跑预赛1",
  "Men 4.5 km Super Sprint Qualification Heat 2": "男子4.5公里超级短跑预赛2",
  "Men 4.5 km Super Sprint Qualification Heat 3": "男子4.5公里超级短跑预赛3",
  "Men 4.5 km Super Sprint Qualification Heat 4": "男子4.5公里超级短跑预赛4",
  "Men 4x7.5 km Relay": "男子4x7.5公里接力",
  "Men 7.5 km Sprint": "男子7.5公里短跑",
  "Men 7.5 km Super Sprint Final": "男子7.5公里超级短跑决赛",
  "Men Gala Mass Start": "男子庆典集体出发",
  "Single Mixed Relay": "单人混合接力",
  "Single Mixed Relay Juniors": "单人混合接力（青少年组）",
  "Single Mixed Relay Youth": "单人混合接力（青年组）",
  "Women 10 km Pursuit": "女子10公里追逐赛",
  "Women 12 km Mass Start 60": "女子12公里集体出发",
  "Women 12.5 km Mass Start": "女子12.5公里集体出发",
  "Women 12.5 km Short Individual": "女子12.5公里个人赛",
  "Women 15 km Individual": "女子15公里个人赛",
  "Women 4.5 km Super Sprint Qualification Heat 1": "女子4.5公里超级短跑预赛1",
  "Women 4.5 km Super Sprint Qualification Heat 2": "女子4.5公里超级短跑预赛2",
  "Women 4.5 km Super Sprint Qualification Heat 3": "女子4.5公里超级短跑预赛3",
  "Women 4.5 km Super Sprint Qualification Heat 4": "女子4.5公里超级短跑预赛4",
  "Women 4x6 km Relay": "女子4x6公里接力",
  "Women 6 km Sprint": "女子6公里短跑",
  "Women 7.5 km Sprint": "女子7.5公里短跑",
  "Women 7.5 km Super Sprint Final": "女子7.5公里超级短跑决赛",
  "Women Gala Mass Start": "女子庆典集体出发",
  "Youth Men 12 km Mass Start 60": "男子12公里集体出发（青年组）",
  "Youth Men 12.5 km Individual": "男子12.5公里个人赛（青年组）",
  "Youth Men 3x7.5 km Relay": "男子3x7.5公里接力（青年组）",
  "Youth Men 7.5 km Sprint": "男子7.5公里短跑（青年组）",
  "Youth Women 10 km Individual": "女子10公里个人赛（青年组）",
  "Youth Women 3x6 km Relay": "女子3x6公里接力（青年组）",
  "Youth Women 6 km Sprint": "女子6公里短跑（青年组）",
  "Youth Women 9 km Mass Start 60": "女子9公里集体出发（青年组）",
  "IBU Summer Biathlon World Championships": "IBU夏季两项世界锦标赛",
  "IBU Cup Biathlon": "IBU冬季两项杯",
  "BMW IBU World Cup Biathlon": "BMW IBU冬季两项世界杯",
  "IBU Junior Cup Biathlon": "IBU冬季两项青年杯",
  "FISU World University Games": "FISU世界大学生运动会",
  "IBU Junior Open European Championships": "IBU冬季两项青年欧洲锦标赛",
  "IBU Open European Championships Biathlon": "IBU冬季两项欧洲锦标赛",
  "European Youth Winter Olympic Festival": "欧洲青年冬季奥林匹克节",
  "BMW IBU World Championships Biathlon": "BMW IBU冬季两项世界锦标赛",
  "IBU Youth/Junior World Championships": "IBU青年/青少年世界锦标赛",
  "GERMANY": "德国",
  "FRANCE": "法国",
  "NORWAY": "挪威",
  "SWEDEN": "瑞典",
  "ITALY": "意大利",
  "AUSTRIA": "奥地利",
  "SWITZERLAND": "瑞士",
  "CZECHIA": "捷克",
  "SLOVENIA": "斯洛文尼亚",
  "FINLAND": "芬兰",
  "RUSSIA": "俄罗斯",
  "BELARUS": "白俄罗斯",
  "UKRAINE": "乌克兰",
  "POLAND": "波兰",
  "SLOVAKIA": "斯洛伐克",
  "LATVIA": "拉脱维亚",
  "ESTONIA": "爱沙尼亚",
  "CANADA": "加拿大",
  "UNITED STATES": "美国",
  "CHINA": "中国",
  "JAPAN": "日本",
  "SOUTH KOREA": "韩国",
  "Germany": "德国",
  "France": "法国",
  "Norway": "挪威",
  "SWEDEN": "瑞典",
  "Italy": "意大利",
  "Austria": "奥地利",
  "Switzerland": "瑞士",
  "Czechia": "捷克",
  "Slovenia": "斯洛文尼亚",
  "Finland": "芬兰",
  "Russia": "俄罗斯",
  "Belarus": "白俄罗斯",
  "Ukraine": "乌克兰",
  "Poland": "波兰",
  "Slovakia": "斯洛伐克",
  "Latvia": "拉脱维亚",
  "Estonia": "爱沙尼亚",
  "Canada": "加拿大",
  "United States": "美国",
  "China": "中国",
  "Japan": "日本",
  "South Korea": "韩国",
  "Next event": "下一个事件"
}